[I/A] 超級機械人大戰DD [22] 大維護就係重生嘅好時機

唔小心中咗1001，係咪抄返上個post 嘅#1就OK?

是旦啦
聽日仲在生先算

竟然會爆post

大更新留名

Lm等睇聽朝都仲未有得玩

無得掛機好唔慣

推

齋上debuff 既 map炮?

辣殺驚

比link 唔想搵

Map debuff
有機會寶珠勁 必殺廢平衡返？

其實會唔會打到自己人？

唔會

敵unit 所以唔會

唔知攻擊力有無平時SSR水平

是但啦 都係插係必殺槽位
Main留俾強子炮
有d失望

威力0 垃圾

雖然未開，但 update 咗 apk ，一開就 "Failed to load ii2CPP."
無 set 引繼無 link fb， 應該 GG 了， 同大家講 bye bye 先

【メンテナンス延長のお知らせ】
21:00現在も最新版アプリのストア反映がされない状況が続いているため、メンテナンス終了は明日11:30以降とさせていただきます。
ご迷惑をお掛けしますが、ご理解とご協力のほどお願い申し上げます。
お詫び等の詳細は、別途ご連絡させて頂きます。

4月大更新

正啊屌你

聽朝見

睇黎又派250石

即係送30張sr以上抽+50石

唔明
ac冇左定被人ban左

我都係咁 似係未開ser

模擬器都係彈依句 電話就無事好似平時咁話維護緊

load 唔到去 start 畫面...
用另一部新電話裝，開到去 start 畫面同有公告

點解你唔google?

更新左 但都係未公佈幾時開ser
250+20飛+3倍走唔甩了

Red仔好波 想免費送30sr個包咪出聲囉

其實apple 果邊搞乜,次次都係咁,仲要其他game都係

大家唔好再反牙red

大維咁耐起碼 250+20飛+3倍 x 3 啦

上次都無咁多,咪抱咁大希望

放強子炮做Main，咁招map炮係咪都應該會加一距離?

唔扣血 比你打全場又點

入得了
275石

個bug list長到

咁少 垃圾

呢鋪仲唔輪到我呃錢獸發威？

仲在生

模擬器已GG
巴哈D人全部都話用模擬器ERROR

step2就中左

果然要中新卡先可以繼續攞Zero珠

唔怪之得派咁多鎚

Alive

Step 4 中哂兩張

全部“必殺命中時XXX”同埋“必殺威力上升”都改曬做指定本身嘅必殺先有效
”Break提升XX%”都講明係普通攻擊同個一招必殺先有加成

最近成200抽先得2張ssr
喂槌俾啲sr技喂到頭痛

唔加map距離
強子炮插必殺都有射程+1

其實必殺技槽入面招技係咪唔使升

auto 會唔會出晒幾招必殺???

有突破獎勵

本來都難突 整係出金馬桶 佢想點丫

你咪唔好升，無人迫你

部nu裝咗2ssr1sr必殺入場
auto會出兩招ssr必殺，sr唔出
唔知關唔關射程事，sr個招得3格射程會比人反擊

好似d 必殺ai 聰明左,岩岩auto 改造10,唔會鳩出必殺打兵仔
仲有main 同sub 必都有既時候,先出左弱屬既sub必殺破break,再用main 必殺

而且成隻game 既速度好似快左???

翼霸用off shoot放main會有15%完全迴避，然後SR招必放sub技又有5%
佢會加咁當20%定 分開兩次court 定只係理最高果個呢?

快咗又唔多覺，而家break個陣要等佢跳效果

真係？我D石係模擬器到

唔一定關模擬器事，我部note4都死咗

同一部舊機，新裝日版行得到
可能係中文版出事

睇吓佢搞唔搞，唔搞就無得再通宵掛機

D絕招閹割得好勁

又有得食

竟然無俾人ban留名

仲要中多張，終於可以上100

下次活動係SSR推進呀
正

Sr 60抽 中左6隻ssr
忍唔住課左一set買120抽

特性素材定抽到咁

各3

SR 10抽同普通10抽中SSR機率係咪一樣？

（雖然係中就單抽都中）

我覺得唔係
以前一開始玩抽過佢幾次10抽伏到喊
而家90抽 有8隻ssr 有囡有機
無曬d垃圾r卡 正常計抽到一定ssr機率高左

睇機率表講到明一樣SSR 3%,但手氣既野人人唔同

我3x10 SR抽得1 SSR

30金屌曬你地老母

60抽中得1SSR ,不過終於集齊獨角獸SSR

用開模擬器玩
但game都入唔到

依家開始玩會唔會好on9?
洗唔洗擦首抽？

想問下突破獎勵係咪有BUG?
突破+5寫次數+1 但結果係無加次數 佢個公告BUG LIST又見唔到有寫

有無理解錯?
假設我有VVV 新舊SSR, 而家新系統要練多張SR卡
但因為基本上唔會用SR招技(全部都係斬系),所以SR只要食自己練到+5就ok?

會
要刷首抽

追求高威力嘅 要突兩下

無課都玩唔過？
首抽要擦到點先玩得？

我咪無課

首抽刷聖戰士斬必&主角斬必

我食到+5就算 加本身必殺威力%同埋個小小能力值 限突大把野要95>100 唔會比佢啦

或者買首抽

我就係見到張SR限突完之後都係+威力命中同次數,好似全部都淨係影響你出果招必殺既數值,咁我裝上去都淨係想食個副效果,唔會用必殺
我個理解就我只要+5推高副效果數值就ok

應該+5 就 ok, lv 都唔駛升

必殺 slot 5圍數值好似完成唔計

升限突都係升5圍能力值
副必殺閹割左 所以升特性就ok
衝動升左3隻100lv
果然囡囡先係永恆

女主ssr減攻副必殺閹割左都仲有1X%
配埋main ssr減防必殺打高難應該幾唔錯

30sr中1ssr
呢張有用？

新新地都唔差

插輔助+1範圍
不過平衡黎講有邊部勁.....

佢更新顯示break 好煩
阻曬開時間倍數刷
打死個下都仲彈個break出黎 做乜鳩

無錯
我原本想食到+5 可以+2射程
但都係觀望下先 而家4格都唔算屈了

我見日本仔都有講 打養成10變慢左 真係19更新
又唔改強化 編成又重係得4隊

攻閃type 艾斯亞 惡魔人 練邊隻好啲

全部都唔練 轉用其他type

好做唔做系列，個戰力又係反映唔到支援既效果，廢既就做

可以賣野多過30未？好撚煩呀

4隻攻閃sup

就算我拎住16隻和平之花都唔會玩平type

屌
鎮8一王百五氣打我4%

惡魔人回勁艾斯亞命中高D
以家計攻回首選獨角獸
全面性高好多有斬檑射實彈必殺技

降氣啦， 洗超必，鎮8最難搞係佢

已經中離

我等兩日後打 有ssr推進 我可以+3

唉
依家好後悔d精神書比左革命機

革命機唔會廢啦
怒濤，再動
點都勁過獨角獸

係咪有d機無SR
我抽左600石都抽唔到巴巴SR

你唔好彩

請問而家bluestacks喺咪玩唔到？

所有模擬器加部分電話玩唔到

獨角要有愛先會練

我唔記得咗引繼密碼

翼霸sr 係5% 機會全閃避， r 卡係加1.5% 閃。 咁係咪r 卡實際啲？

的永遠唔會用既 sr r 角你地係咪會清左佢？

建議配合
雙SSR+R
R+5 加4%運動

焗玩巴垃圾啦
3ssr 必殺,升好左精神同主角雙怒濤其實都唔差

我仲用到nox wo

我用雷電玩到喎
不過支那野,自己諗用唔用

而家啲combination變到好複雜
要好多R卡sip 突exp, 一係直車400 SR馬桶

其實冇 SSR 既角, 依加都可以落到埸, 用人地SSR既必, 配SR/R必, 不過要好多倉位keep

唔複雜
對某d sr同r有愛咪突佢
得閒咪留d +運動嘅R同sr 升佢特性

冇用
配唔係自己嘅技落卡槽係唔會開放必殺槽

如果得 我早就配惡魔人sr+翼霸ssr同r嚟推運動性啦

頂, CP技連俾人食都唔得, 等我仲買多張extra升到lv 55

SR/R放必殺係咪加特性就夠?
可以唔洗突破升LV

有愛咪突 加少少威力
Sr同r有用呀 可以用嚟做break屬
聖戰r卡+5 可以帶嚟4%運動性提升

Btw 有冇人可以cap聖戰招新技俾我睇

實彈果招？

係

原本以為翼霸只要啱記 就可以超越ssr+5推進器
屌 最多加19%

永續推進器

超級機械人大戰翼霸

Ze..Zegapain呢

個個都翼霸，唔通個個都想翼霸咩

遲出仲好啦
只會越黎越勁

模擬器玩唔到，仆街

係 翼霸3技應該差唔多出了

只要3技可以加運動
將會屌打推進器

抽金卷中咗新技
但我無舊技
黑三一getter beam唔洗裝main都可以普攻打4格

裝完三招必真係推關推快咗
兩round殺完hp 10卒

招新技無咩用，平時部機根本唔會行到咁近

當拎粒珠

唔明點解當初日台港都吹奏zepa
明明翼霸有分身已經屌打左
更加唔好講機人設

初頭環境唔同而家 當時Zegapain多個少少係0%嘅關鍵嚟係後嚟翼霸出第2粒珠個陣先完全屌打咗

到底依加練 Zegapain好定翼霸
我Zegapain有SSR技
翼霸就可以用鎮壓換佢D珠番黎用但無技

翼霸

zegapain:等我出2技就屌返聖戰士轉頭
但bandai幾時先記得佢

我之前儲落2隻+5 點知早排比我當肥料食左

翼霸第2粒珠都係氣力易上d
佢本身都有氣合直上120分身
我覺得好雞肋 起碼好多2技有一下精神送
Main必殺技up 佢又唔係打輸出
如果佢第2粒珠係運動性%up 我會同意你講法

多左必殺輕鬆打 終於唔洗打到自虐咁

唔好講話雙SSR技
有得常用機我得1 SSR 1 SR 0 R, 三招都唔齊, 好空虛

我竟然覺得隻game好玩咗

Ching m底

我覺得你要求太高 呢隻驚真係好好玩牙

巧巧挽牙
牙red萬歲！
大大齊課金！

係，M到爆嗰隻

真心，可以裝多兩招技喎...

可以裝兩招技係正嘅
但俾營運撚咁耐 已經對驚冇乜希望

......

自從武漢遊戲無LI 玩就痴Q咗線

li千秋百載永垂不朽！！！

Zero部黑wing sr同r招技 限突爆同+5
一招6次 1招7次 無限彈咁 sr招技仲要大力

黑zero sr r放唔到係好友機個setting係咪bug

要轉第二部先 再放黑翼

應該手臂做main定第二招做main

你識唔識玩?

噴射器做main

攻防機都噴射器

你唔好搞笑啦

模擬器得未呀仆街，我D石係入面轉唔返IOS

弱智仔 on當有趣

用nox/雷電啦

2個都玩唔到啊

我玩到

中文版？

日

唔關模擬器事，
日文版全部模擬器都得
中文版全部模擬器都唔得，有舊電話都唔得
都出 Failed to load ii2cpp
我覺得係中文版 apk 行 32 bits library 就會有事
新啲既電話行 64 bits library 就無事

鎭8一王 送咗佢兩下脫力 過
鎮8二王 一百零八氣 必殺7%.......
等聽日ssr推進加多1%運先再打
利申 我入樹林 佢又入樹林 我1525氣 佢命中-5%
然後第一下必打中咗我
.......

如果要坦o既功能
咁應該主舊卡必殺新卡比較好

但我淨係練咗新卡

你唔係兩張都80+1嗎？
其實我都剩係練o左新，仲要100...
所以暫時只能主新必殺舊
始終而家邊張主邊張必殺只係叫大家要升邊張先
要即時上場都係主要睇自己邊張卡高級D...

你見唔見到到我手臂lv係白色
因為我突3咗

80上85好易咋喎...

但如果兩招技都一齊突又好矖料
究竟我要發展邊招

其實呢部機係唔係你必出...
手臂呢招係好用
但除非你唔出主角
如果唔係佢都係放手臂就算，都唔會同人肉搏
除非剛好升級，否則都無資源比佢

其實我用黎用去都係得幾部
有d二十改都係出得幾次

閃：翼霸
攻防：主角、孔V
攻：Zero
攻命：黑三一
命：V高、M9
攻閃：惡魔人／獨角
玩呢D應該都夠，係除o左實彈Break弱D

我已經將孔v 書升到15級
除咗運動
然後又練咗主角
.......

我都疑惑如果已經MAIN100
係咪可以開始升SUB100

係，除非你有其他機招main未上100

幾時有新機
d野出得好慢

隻game命中回避真係好on9
難得搵到隻100lv 明人
就黎打死隻新自護時 連續2下俾佢21%打中 最後一野諗住埋尾打爆佢時俾佢先制21%打死埋
屌佢老母垃圾game
死淨隻翼霸想con機都唔得

垃圾game 唔係0%同100%根本信唔過 果d攻回 防回機你用埋我果份

係咁屈玩家，之後重要唔俾舊電話用家玩，呀red真係世界第一

電腦攻迴機好勁...
你打佢唔中，佢打你好痛...

電腦果堆機唔好理佢咩type啦
咩type都大力到仆晒街 就算平衡type都加d攻擊力up呀 命中up呀 根本所有野集於一身

機戰本來就係咁，部機係敵人就勁到HIHI，到自己攞到，改盡都無人地一半

但我地80幾90%唔中
10幾20%係咁俾人打中真心燥

證明加埋真係有100%

又準備攞SSR券lu

？

又有精神珠

Valvrave IV....出埋d咩垃圾機

咩黎 唔識 係咪綠色光子翼d fd

VVV真女主部機呀

ZEGAPAIN, Valvrave , ALDNOAH.ZERO 都無睇過
有無邊套值得睇?

有冇新技金剛解任

160712622 請慢用

終於畢業

full左

依家應該得

唔該哂巴打 已解

睇AZ

雞巴大大齊技未
等你kelly我

係咪做齊哂所有任先得?

做齊應該多90
即係應該可以抽少一部機同唔升精神8級？

Thx

齊4張新SSR要課幾多

之前退幾多，而家課返幾多

我而家精神LV 3, 仲剩30碎

咁我都係收檔

求日服新技金剛fan子

差90先攞到最尾粒珠 唔通真係要課

真

屌你偷睇我抽卡

229816978 求加新技金剛

課啦，0課最多18lv

計清楚90要點先拿到再決定課唔課...

想加雞巴哥哥好友

要中三張新卡先可以20lv

中曬兩隻升到75就攞到
我8lv唔到精神 而家先6

咁都好，最少你上個活動有中，如果上個活動無中，今次課盡都無用

我都等借用

屌你個hi

屌 升完+3 佢條仆街仲係打我3%

覺得阿寶真係好撚慘

運動性都284
4千攻 癲到

有無日服巴打可以借鐵也新招比我畢業

其實我上次都係大約7%咁過
係咁避, 到佢就黎無晒必就玩穩陣, 用防同埋其他機頂
真係唔得咪kill app再試

唯有咁

睇睇下攻防POOL好似仲勁過ZERO個POOL
MAP果招唔多掂

用外掛 下次就係你

日服要新技加左我先
我夜d先放出黎

我剩係retry左一次, 仲要唔係得登既, 因為switch app佢自己kill L左
本身都成功洗走晒佢啲必架啦, 搞到又要洗左多

我唔想加你了

頭先打駕10出精神書，我無開3倍呀屌

你唔好加
等我即刪你

我自己等10:45PM先打駕10 6次免費

多謝雞巴
Id:ショウ・ザマ

2張ssr中舊野
30金卷2ss都係麻麻地

當我冇講過

你咪40086既zero痴線佬

丁丁已加

想問鎮8尾王有乜要留意？
可唔可以用磨技大法？
D信賴用得7788

應該zero+翼霸輕鬆屌打

都係磨技先

防禦：9%

可以係角位俾兩隻卒圍住同佢打
條傻仔必殺得一格射程
如果磨必殺你就同佢埋身肉搏 自己揀

我打剩佢一卒先發現佢必得一格

kill all 然後圍住打
咁呢隻我應該係圍住打

Me:防禦*n
中咗→ 補血大法

睇到都覺得辛苦

S咗

係人都s到

我剛剛auto打一場都出咗
又係無開倍

RJ人

雞巴日服有冇新技金剛, 跪求掛

打多場又中...咩事係咪改易跌咗

DLGH牙

今日養成策略成功引到人課既話 緊住應該會接住落去
自己都想衝20LV 但又唔想課俾呢個營運

請問可唔可以將bluestacks個save轉移到手機？

希望zero係先例 而加叫多野玩左

我無高文招炮 得map 諗緊好無放精神書俾佢
又好似就咁黑翼都幾勁

Discord果度D人post黑翼都好屈...
一係運動160氣1500
一係攻防160氣攻防13000+

最近差唔多成8，90抽無ssr

到5LV先 有熱血都唔錯 而家黎講又叫比較高攻

姐係遲下D BOSS又勁一折...

有，晏d整

1500運？how

終於畢業 孝感動天

噴射器+應該4迴SUP

抽唔到 冇精神書 揸住95塊野 卡18

上面兩位升爆lulu既巴打課咁多

兩邊都 root 咗就應該得

換左

op

原來加埋超過20粒珠

無課玩家都攞到福利
牙red佛心 唔反red仔了

feel到下次活動都有
無課總有機會

75場ssr 冇練呢部野 抽到呢張ssr值唔值得特別練

24小時之前抽到你就係神了
宜家就係垃圾

天意 樂觀啲諗 我有多幾塊碎片

入倉, 好似係

都係練閃坦算

上個活動借過好友個部用
好硬 算好閃 又有分身 攻高 人地turn勁過自己
其實練得過 但首先你要有4隻防回囡囡

4隻防回囡囡

Cls
原來鉄也招新技打5格

可惜樣子如何

咁GGG新招應該有得打5格

我有都係倉左佢

但部機好撚型
型過甲兒果部好多

模擬器玩得未仆街

帝皇萬能俠先型，不過唔知佢會點處理轉機問題...
可能就咁當兩部獨立機體

即是換機，但養成駕駛員就繼承？
諗起d 升到100既ssr到時變癈紙

唔知佢, 我覺得最簡單可能兩部機同招各自存在, 要分別抽同練, 人就share一個好似交換駕駛員咁
不過咁既話無理由新舊同一水平, 可能新機屌打舊機

仲有變形系統都唔知幾時先有, 真三一

啱啱先搞完必殺大改, 要俾啲時間佢喇

出改機
然後改機d技係UR
ssr 3% ur 1%

屌
諗起笨大之前果隻G gen frontier
呢度有冇人玩過

嗰隻痴級架喎, 新機打面係幾何級咁上升, 即係好似龍珠咁, 上個event啲機戰鬥力係100, 下個變左500, 兩下個變1000咁上
啲野勁快變垃圾

痴線

應該都係換乘
見到甲兒個出處寫魔神kaiser
帝皇個水牙red一定賺到笑

真心
玩到出左幾隻FR已經退坑
D卡基本上係勁得一個活動咁大吧....

啱啱見 租借報酬出扭蛋卷

好嬲
Ssr卷 出左zero 新技 升埋上75
得90珠 差10珠先19技

有冇人可以借 萬能俠2號 拿珠
我會掛 zero 新技 出來
差35珠 20技
感謝

借完雞巴金剛新技終於畢業

日版定中文版？

中

之前見到鎮9有boss要用防坦打
跟手見到用防坦條友萬三防
然後自己做咗個test 發現自己主角配4攻防sup先得萬一防
我主角就用舊技 95 +0

以下就係我可以走嘅路：
1. 將自己五個特性素材all in 主角 再突上100
咁樣就要放棄+1奧拉斬

2.練0號機狙撃步槍（20改ed,差三級書），85+0 ，依家有3防特sup(鐵甲女*2+真嗣），可以用多張攻防sup頂，甚至all in 特性素材

3.練古鐵（20改ed,差二三級書），將ssr咗100佢，用一防+3攻防sup頂

可以點走？

中呀 但你full左

有位now

而家三必殺易好多啦
琴晚第一次玩就過左不過得A
鐵血嗰兩隻boss用翼霸加零號機
重高亂車左兩隊必殺就搞掂

request左

唔該晒 20技done

failed to load ll2cpp。官方冇打算修改，有排佢賠

咁多重課20 zero

你都係

ZERO個MAP武器係唔係好勁
個個都抽

唔係 好垃圾的
主要係想要粒珠

我諗遲D有得換掛

有冇日服巴打有新金剛借黎解任

add我

added

禮拜日咁得閒mon post
冇去屌女？

巴打
你爆fd

快加

咁我練零號機先

屌你老母

Done

又打到精神書

有無跌咁多呀

可以疊

要有聖誕凌波張SUB先得?

毫無關係
你開到第二次就得

岩岩睇左今個月更新表
佢仲未想改食能力書個part
上次老馬修食書篤左我半個鐘

多唔多日本仔嘈佢個break effect, 駕10每隻卒爆5句野出黎真係煩到痂線幾時改?

音量開關屬於難度級別較高的問題
我們會盡快解決

100+4
終於上千五運

我覺得佢未必會搞

前幾個月無換魔裝d sr同r
每月只可換兩張 molamola

出第三次果時你就換到

到時要一倍point

古鐵好似有用d

古鐵換咗1張sr同r
再換就好重皮

係咪真係4月會完... 啱啱先打過左鎮9升左張原汁聶風+5
古鐵SSR仲係+3
其他SR同R就係得今個月2張...

諗緊鎮9咖哩可唔可以用依招對付佢

仲未打鎮9
是咪可以仆得街

鎮10都打完啦

上次鎮8用咗40體

點會 9打都過

想問 九尾王大概要用幾多體

我用左12體
主要都係map炮前右上角quit
然後繼續輪佢
map炮就quit
記得要快手 唔係就唯有硬食map炮

佢打得痛唔痛？

翼霸100%miss
後面高文滿滿打
map炮未食過唔知

我想用黑翼打

而家唔使啦
2隊非打/斬既係咁開必車死佢就得

依家無限必殺 你直接輪佢就ok

不過自己注意個必殺次數 唔好過就得

希望red無事

想問下 右上角呢個！係咪代表Map炮

佢2move黎 你可以係move完第一下之後
再係咁禁個齒輪去quit

A
唔記得打連鎖

究竟點過map炮
有無人可以祥細教下

我都係唔係幾識過
俾人必-map打死聖戰

我都想加來解任，求ching有位單聲

有1個位

睇佢回合數 佢有map之前個round退出
再入番去擺隻惡魔人呢d最快可以郁既 上去餵雞
之後繼續輪佢

唔開2倍，3場跌兩本精書痴撚線

我都想要多兩本精書開zero精3拎多粒珠

係咪改高咗我尋日又跌多本
上個月0本 而家有14本
主角lv6 可以開到怒濤
但唔知好無谷zero拎珠

唔係，我一本都無

港台版想借新個兩隻ssr過任務
id: 111709761

拎埋有幾多lv?

自從半週年就開始多，用左80張劵

主角常用既話 開得過呀。至於zero 換30珠真係唔捨得，有愛/攻頂除外

見zero限時所以諗緊谷唔谷
抽中得一張ssr拎碎片 係咪精神lv8都無可能zero提案上到20？有無課長解答要中幾多張先上到20

其實zero2珠有冇可能之後有得換？

有呱，無都無辦法

Zero +20真係好屈...
有佢打鎮壓根本break都可能未破就已經殺到Boss
而且命中真係奇高，我o既巴巴收皮了...

高文
243903140

追隨者滿左

試多次

冇記錯要3張, 我係UC,黑白合,魯魯新技, 精神唔上8都得

咁即係上lv8精神應該唔掂

出咁多精神書牙拿

打咩出咁多精神書，我而家卡住係鎮9-5，唔知點打，紫槍命中超高，翼霸16xx都閃唔到

無得玩，好慘

秒左佢
呢隻係打 唔係迴
隔離果隻先係磨

呢個都係我之前怕嘅問題

所以要break完即刻輸出
巴哈有攻略

減佢氣

我去搵下先，唔該晒

原來係咁，唔該晒

我試過減氣，但冇乜用

你有冇睇佢sub 效
戰鬥時-20%運

減運都唔關氣時 梗係冇用

sor 無留意

有次認真
不過無為意佢無睇/諗攻略走去避-20%迴嗰隻...
睇錯以為佢講另一隻

另一隻俾佢120氣力+之後打佢唔中要減佢氣

今次

呢個真
M9打得好辛苦

零號機攻擊好低

課長福利

連續3個禮拜冇出精神書
係幾犀利

呢隻呀寶既拍檔係咪垃圾黎 抽左兩隻 點用好

都好似幾廢 放倉j下

俾m9

我用左3倍都無一次出
60場

呢隻我食到+5都覺得冇用

好撚悶
幾時有新content

下次ban你既時候

I ban u ban

u ban me no fd

你人生得呢隻垃圾game?

講錯, 其實唔係隻game垃圾, 係個營運

玩開幾隻手遊都好撚悶

玩開既執7左😔

因為手遊係咁, 而重課既人就助長緊呢個風氣

p.s. 我唔係話食免費餐好威, 佢第一次發長文話知錯會改既時候我都有課返幾舊支持下

咁我好似一直助長緊依個風氣

btw pc console我都有玩

話明要大家唔課
邊個課就俾雷劈！

結果呢個po得我冇俾雷劈

Red睇肺炎都要錢架
我就用晒d自動卷 btw真係幾悶 等ff7

買斷game幾百蚊玩一兩個月
月費game一個月大約$120
課金game (求其加啲gamble, 囡囡, 玩家屈玩家 etc既元素然後loop event)啲課長就一個月可以課成千上萬
邊個仲同你做好game

呢隻game 課金太貴 唔值

其實係
但我依d係抽卡成癮
尤其抽中想要個d就覺得好爽

多謝大佬令我地有垃圾game玩

抽中個下真係好爽

咁唔止你既
我都冇

failed to load ll2cpp 搞掂未呀你老母

等下個版本啦

咩機? OS好舊?

電腦版有六百幾石，轉唔返IOS

係咪真心唔建議入坑?

照玩唔好課（忍到既話）

咁天譴黎, 無計
呀red最憎人出cheat

見首抽號幾十蚊

去馬，揀D多迴sub/主角卡

姐係迴避特化?

個人覺得改版之後由辣殺驚變咗做都可以玩吓嘅驚

貼出黎幫你睇下值唔值

認同,邊有戰棋驚得一個技能咁鳩屎

只怕boss有三技

我首抽都係買男主翼霸西瓜冰起手

而家我隻獨角獸狂放大招好撚爽

驚就驚下個鎮壓個難度會點
三招得咁爽丫拿

敵人都戰力膨脹是常識吧

WZR招SSR得2pp好唔夠用

但招sr都好痛

突唔突3招+5 上100
已經將所有sr同r升滿lv

好似3招都唔係好急要上100
古鐵就睇你出主角定佢多，通常都係2揀1
特殊普攻沒後備，正常怒濤又可能係用主角
無聊可以考慮突下Sup卡先

好驚哩樣, 改版前一直刷鎮6,改完試打鎮7,之後直頭直鏟鎮8

不過我諗應該可以爽一排既

下次起碼加厚個盾 加幾招必殺俾boss
4格都應該會普及

鳩估會唔會整夠兩重唔同屬既盾
要break晒先打得入

Ching有潛質入red團隊度做

被人虐得多
都未出經典既2回移動加map炮滅團
其他都係碎料

其實而家入坑都好既,至少有隻Zero零式幾打得

聽完好驚...

Zero零式得+18
食唔食精神書去20珠好，中過一次明人新卡，但都要成十本精神書…

精神好似拎得90碎片？
睇定d最後幾日先決定啦

都係留精神書算..

點解無後半既

因為武漢肺炎既關係

你而家有幾多碎先

35, 未食精神書
珠18級

如果你未攞過任何升精神嘅獎勵，你升到Lv8可以換多粒

95碎18珠 揮手

兩次必閃

開始新sup卡勁過舊sup
之前加美尤張攻防sup已經多過頭一批出既成1%

係, 新卡全部都勁

Cls
翼霸收皮既時代就快來臨

技加12%，打中再加12%
支援10%

全+5

其實唔難

諗緊抽唔抽好

唔抽 等第三次crossover再抽精神

第二次都未完

你都抽齊啦

舊代d sup卡喊緊
痴撚線出兩次必閃

新機應該M SIZE
運動性我估應該唔會同ZEGAPAIN差太遠
同埋暫時應該一粒珠
取代唔到翼霸住既
遲D難講

其實唔太勁
因為佢係攻迴機
就算buff20%都勁唔過翼霸
但支緩=精神強化版故郷思念
一張已經好夠（for me)

應該都仲係噴射器時代
雖然翼霸都真係震緊...

Discord有人query緊會唔會+5先有2次必閃 XD

我諗唔會佢張圖下面兩個項目都有寫特性+5時 但精神無咁寫

我新sup得一張

翼霸而家仲未洗震既
佢始終回避特化有分身 氣力上得快
斬2格 實彈3格
破break吸火力仲係好好用
暫時仲可以係前面單機無雙
要講慘大把慘過佢 00個堆

啱啱先醒起機戰t已經係一年前既事，笨大幾時先肯出返正統機戰

好似話5定6月會講周年紀念作

起身刷半粒鐘兩倍又中

隻t仲未爆
去到4x的唔起心肝打
明明連x我都爆左

T都唔好玩 無咩特色咁 D機又唔夠齊

都好過x

Account被凍結係咪即係permanent ban?

屌
公平咩

你做過咩來

只係Bam咗71條友,應該都做咗啲好明顯唔合規嘅行為

比人bam左

上次凍結都未解啦，搵過個account 吧

諗左5分鐘先敢log out account 再log in

unleash the power beat the game

你衰邊瓣

應該係呢瓣

屌咩咩

終於過到鎮9了，只要見地圖炮就撤退搵垃圾機食，見120就感氣，易過打第5關好多。

咁心甘命抵啦

無話唔係喎

唔係咁玩，點追進度？

仲以為依家追進度 一個月就追到

超，本來你改機做咩都唔關我事又唔會影響到我
但講到一定要咁黎追進度只能俾

做仔嗰陣就話有無限時間打機啫，一個有老婆有個B嘅中坑邊有咁多時間慢慢磨

Anyway, 重新開過個account算

做迷red黨了
又送幾百石

咁你不如買個有練度ac啦
依隻濕鳩驚d ac唔會貴得去邊

賣有少少練度日伏ac
4部常用機15改 黑翼20改精神18lv
50張ssr 大量和平之花

無香港銀行戶口/信用卡

我玩咗呢隻驚啱啱好50日，當初就係俾WZR吸引咗過嚟。呢隻仆街嘢打item升人升機都算，仲要一日打得三次，每次出丁屎咁多item. 屌佢老母共通III要50粒先升得爆一樣，打一次lv. 10先出得7, 8粒。佢老母唔撚好去死？

唔係機戰theme嘅話，唔使一日就鏟撚咗佢

好，呻完。瞓醒先再算。

雞巴哥哥仲未accept我好友

樓上位巴打人大咗係會少咗時間

睇下你係咪有心人 上次送過無人拎
放置acc所以無打zero event 邊個想要就留言

你賣邊隻驚acc 邊隻死

大愛歐洲狗

你地個個add完我冇留名
我都唔知邊個打邊個

唔係要就咪留言啦

IDショウ・ザマ

留言 但唔要

Exact7y, 不過你講嗰啲其實玩一排就會overcome，然後你就會望住個駕駛員有三種寶珠，每種要50粒即係抽中50次或用有限既資源換，total 150粒先至練得滿，跟住心諗，screw it，曾孫都未必燒到隻練滿既愛機俾我，hea玩算

唔係20粒咋咩

越後要越多exp升一級
Event Zero係特例

Dklm

今次第三次超級好易

有無人有鐵也

要鐵也x2

日版可以add me

謝謝巴打johnap，今次可以拎晒所有獎勵了

痴撚線

加左 thx巴打

有id?

你搵下之前借獨角3 post，有巴打ID

鐵也勁?

勁垃圾

打唔到超三7turn

呢隊 搵個勁嘅好友高文直沖打王就過到

多謝晒，不過唔使喇

晒晒先打超2, 好難打喎, 又要打擊/特殊, 又高迴避
蝦無高文既人姐

啱啱

我都係用翼霸避住 用黑翼屈攻距打

我副號無高文，就咁黑翼+惡魔人+黑三+翼霸做坦，超2同3都好易過喎，只係超3要7回合內KO先要借隻高文老強

有隻唔知係咪大陸game叫機動戰隊
出彈劾王聯乘活動 唔知呢隻機戰會唔會見到佢

原來係因為我諗住超2好易又見無斬弱所以無屈翼霸
感覺好似啲後輩唔生性都係要靠悟空出山先得
不過唔用高文既話破盾好難搞，打擊/特殊通常得2格又低命中

好想有彈劾王同天之志雷馬

做曬全部mission了

咁堅

nu ggg 破盾都好快。。。

我覺得呢隻DD應該都唔會有飛影彈劾王呢類舊作
風格格格不入咁

其實應該要加
玩得機戰都老餅黎
要出唔難
世界觀最易入應該志雷馬

Ssr票中Z同惡魔人舊技

前者+3 後者新

和平g花

好後悔玩台版
依家轉左部垃圾電話度登入拎石

台版關垃圾電話咩事
ios都可以的

我反而想佢出宇宙騎士Blade D-Boy/新也 同 機動警察Patlabor 英格倫/零式/鷹頭獅，但應該無可能有了

轉左玩日版？

主角系列好似宇宙騎士

唔洗世界觀或者劇情
次元震就乜都搞掂 dd都係咁震
如果alpha3而家先出 打完ggg final劇情
我認為佢夠膽死就咁震番出去

玩日版可以加我大佬山雞
雞巴個雞 我同佢約定左會一齊bam

我都好鐘意志雷馬同宇宙騎士
依兩隻如果出我一定練
BTW原來革命機同Zegapain都係SUNRISE
我估可能天使與龍的輪舞都可能遲下會有

想佢出神高達同斷高我
正樹幾時先完，我一部都無換過

流木野精神好癲

屌
想抽番隻玩下

支持

其他人我都唔g持
我大佬話抽就老hi都g持

你班仆街

冇你g持 隻驚執7就大家都收皮

睇完革命機我發現流木野得果招

出神高一定賺錢賺爆 D人一定課金抽
天元突破同電童我都想要

睇完革命機 流木野重點真係招野咩

呢幾日送的石多到牙red

睇女唔好睇依套啦
睇天使與龍

安潔

第一集就通櫃

玩機戰V見到劇情咁特別走去搵左黎睇
前半幾有趣, 但後半一般

dklm, 幾時先有一鍵選擇強化同賣野
禁撚到手都斷啦

半年有多都仲未有咁簡單既function
諗起呢半年都逐下逐下禁都覺得自己on9

好想有蒼穹のファフナー
一騎
唔知呢度有冇同好

繼續幫zegapain默哀

巴巴出技三

邊到睇到

屌你老味
好彩冇抽到流木野
巴巴課爆

不了
等ssr票抽中算

Mark destiny

巴巴攻擊力應該比以前仲變態
想知新果張SUB有無特別

mark nicht

zero精神lv22未

1.我估新sub buff平衡

2.巴巴除非新技大buff命中/加攻擊範圍兩格
否則都係冇咁好用

利申 太刀只係+break ed 機命中
滑腔炮完全冇加

如果巴巴新卡MAIN攻+12% 新珠有加命中屬性就應該幾強下
係唔係突擊捨身魂扣超多?
如果係我想練巴巴...
不過無精神書

係扣好多
但捨身一場只用得一次
而且巴巴打兩格 防又唔掂
冇辦法用手長/坦嘅方法打

巴巴好慘

一擊脫離,冇必中都係冇用都係魂加捨身算啦

其實佢加美尤張sup係咪出錯左
寫強化4 而家呢張新sup都係3
強化4 = 強化3+5特性

巴巴太刀唔算低命中啦
除左迴特大多時太刀都100%命中
防係低d但迴唔低

人手打3個鐘鎮10 1本書都無 以後反red

冇打就冇傷害

太刀得75

屌
唔通我要為左巴巴輸比隻閪驚
早知唔抽map炮

有愛的你應該課兩set支持下

Part 5 轉蛋劵10抽

係咪20本精神書可以升到lv8
Allin晒4000code同等埋今晚本書 好似可以衝到zero上去 拎多粒珠上lv19 上唔上好

好，反正老馬修招技都有少少用
不過我唔肯定係咪20本書上到去

應該係20本 一炮過都幾傷
我無強子炮 應該都係用黑wing

黑wing除咗係招SSR技得兩吓，其實都無乜可以挑剔
我未試過佢命中低過90，攻特機算係咁

好 今晚谷爆佢

我認得你條仆街歐洲狗啦

汪

而家有break 動畫唔太想開書打,仲有成150卷未打,等遲d 改返無動畫再慢慢掛
改造素材而家係咪無人會開書打?舊玩家應該都升哂主要機體,差啲雞肋機未升

升咗十六部廿改

但得7個滿書

我22機，7人

無勁既ssr 根本唔想升果d機

諗住用鎮點換下珠，
發現6》7要兩粒
超on9

再上實要3粒
再睇返Zero既數值 真係被屌打

升咁多機同人都無乜用
而家都用唔到...

唯一贏o既係魂，好慘...
我都已經好耐無用三明...

唯有等聽日粒新珠救下巴巴
Zero 只係衰在無魂

我重要精神食滿左…希望聽日抽中，留左1000石
留石留左成個月

見d巴打Zero成3千9攻
應該都好難追到

考慮清楚先...
攻防閃都算，命真係輸比Zero太遠...
如果第一粒珠係命可能都可以幫補返少少...
不過真係少少...手短又係致命...

唉，我真係好命苦
攻機主力練左wing zero (精神6, SSR: +1 同 +3) 同 巴巴 (精神8, SSR: +1 同 +5)
點知俾隻免費既屌打
係唔係應該止蝕

你夠8隻攻特囡囡 可以唔洗止蝕既
我自己之前有養勇者王 精神lv7
出左zero都轉曬d囡囡比佢 雪左勇者王
差太遠 無計

黑zero根本就bug既存在
攻命機既底 再擺攻特機既數值落去

又冇咁誇張
當佢係攻特+命特啦
命特攻距
攻特低少少既攻
攻命低少少既命

屌你老母外掛黎

重要長手，有d屈

有8隻，而家係俾左巴巴同 zero

招必重要加攻加命中
完全係0課嘅救星

重有特6個特性材料，用係邊隻好

我都有5粒仲未食
想俾毛姐 但仲諗緊

零號機有無得諗，減傷極致好似幾勁

驚你後悔

都係
所以我都未食，重諗緊

等埋下次新鎮壓先食

究竟下個月新鎮壓
定係延期呢

實延 賴鳩武漢肺炎影響
唔知有無機會出白騎原來個聲優幾年前rip咗

1.攻防
2.回特
依家谷平type咁犀利
下次鎮壓一定係平type

原創機人氣高果堆唔似有平衡
大積加實係攻特

攻特點同zero比
就好似依家翼霸無雙出部魔裝機神咁

魔裝我有升
必殺有兩招特殊 幾好用

巴巴招技
好撚大力

新SUB有D興趣

我隻GGG都係爆書lv8精神+5特，點知輸俾隻黑翼，原本想反red點知佢派嗰4張免費SSR卷抽到SSR高文+督伊德系統+2張感應閃特sub，而家翼霸+高文+大波蓮+Fin Funnuel，暫時唔反red住

高文一隻都無... so sad

攻好低

同埋你要齊sup

唔加命中

高文拍落wing到 我覺得仲爭1皮
爭一招必殺輸出爭好遠
遲d高文再出必殺就後話
阿寶我忍唔住食道具+5左
打鎮10boss一野9成break 又唔洗儲囡囡
而家升緊主角d攻防囡囡100lv
主角好硬又痛 不過都係命中低
用慣左zero 覺得其他超級系d命中好自虐

巴巴打d卒都要賭命中
呢隻game 仲要80幾命中都成日唔中

突5命中加10%但都係唔夠

高文都係貪佢打4格有必中同覺醒，如果有埋fin funnel加埋兩隻感應sup，絕對穩定過Zero，而且我有齊大波蓮同寶少各自兩招SSR，Zero唔夾我對team，除非boss係鐳射break啦，但鎮10 boss全部都係特殊

我試過連續3次俾Boss 1%打中啦，反而我93%就唔7中

我用翼霸 獨角 阿寶 老馬修 無打擊屬性
印象中無一隻勁boss剩係打擊屬
反正實破到break無諗夾team 用愛黎玩
鎮10就一炮打落去9成break 翼霸磨兩野之後all in

我想用大愛GGG但命中低而且距離短

打鎮10時我翼霸坦，寶少負責break，高文就清卒儲氣，爆break就大波蓮減防然後all in，so far而家淨係打鎮9 & 10同活動第2 & 3次超級先要手動外，其餘全Auto打，未試過死

巴巴珠唔加命中
大家可以收工了

出左兩張新攻閃SUB 加獨角獸三SSR
應該可以當閃坦用?

唔可以

咪玩啦 白值唔夠

你cap ssr d 必殺效上嚟睇下先

同一張囡囡 你地會唔會突破埋？

第日 將d囡囡合番埋 好似會晒左

你係咪課長

如果唔係 唔好食自己囡囡去加特性

暫時每一款機體出唔多過1部
如果同款（攻／攻防／攻命...）已經超過四張我會合

艦長*4
和平之花*3
第一少女*2

好雞肋

最慘呢堆舊卡被新卡精神完敗...
熱血、激勵、乏力...

艦長係阿寶果張?我直接抽到就食,已經+3都仲係垃圾
其他就每type至少留12張先考慮食唔食重複

應該講seed個大波艦長

冇錯

唉屌，抽巴巴個pool 又抽唔到新技，係都要俾多張主角機舊技

唔抽！

課長

我真無課

我都無課，佢就係咁出主角機俾我，舊技9張la!

我知

食珠食到手軟

nmsl

主角機我得1張咋
仲要+0咋
公平咩

屌你老味

呢隻game中開就keep住中果張

咁就大家都和平g花啦

Sor 我seed艦長贏一票

不屈(一次)

狗也不屌

起碼有對波睇下

我係同攻閃機有連携...
惡魔人同獨角無特別抽pool都6/6 =_=

開始悶，日日都係清daily，清bp

有活動咪又係磨75場
書又冇得合 揸住成手一二級書冇位用 三級書就永遠都唔夠

我未中過，一張都無

Metoo

我成日都覺得個account有set到嘢，你本身有邊幾種卡特別易中
當然只係本人FF

係有d悶
hea住玩
有無其他game推介，想玩多隻

+1...
PS FF又無得扮工玩

有隻叫三國Heros 捉日式象棋既
尋日dl 左落後試 用黎消時間幾好

玩過一陣，節奏太慢棄左

叫我

無限界突破咁浪費？

On9 bandie
捐我D$去who

WTF =_=

g持世衛讚賞專區：
1.雞巴個雞

無課乃最大贏家
大家齊無課

屌
本身仲諗緊為左巴巴破戒課一set
依家都係不了

認真，其實無課都可以鎮2全S兼抽到高文。

呢排派咗7百幾鑽，屎忽痕走用副號去4連抽出咗高文加新金剛，CLS

等純支援/閃特/150石必pool

實有必支閃特150pool，但第三次鎮壓所有boss都自帶-20%迴避+2次必中精神之嘛

有石就身痕
700石終於中到高文
仲有3張ssr 唔錯
滿精神Zero

大家覺得下次鎮壓噴射器會唔會被封殺？

因應武漢肺炎
鎮壓3將會延期

封殺噴射器等於收埋攻回皮

有無人可以借下金剛魔神俾我做超三任務
Thx

台版定日版？
同埋超廢o既你O唔OK...

今日免費抽 我愛red

台版 攞黎尾到刀就得

你加o左我先
256005414
比10分鐘我餵少少書先

好 勞煩師兄
我係黑雪蓮

升o左基本數值，希望大絕打得中 =_=

防type黎 點打都中

我自己過o既時候唔記得係大絕唔係100%定驚傷害唔夠

用完了 thx

今日85%大技miss咗 跟住俾boss50%必殺打爆咗 如果唔係唔洗上黎問人借了

陰公，我都係頭先洗fd list見到有個精神係必中嘅鐵也先解埋最後個任
7回達爾頓我無心機試
留返吓次先

七回嘅反而ok😂之前一直以為打上面果個先係
之後試咗次打下面果個一次就搞掂咗

我D機渣，全靠翼霸坦到尾

屌你老母
b記拎我d錢比cho

就係你條能樣

佢戰鬥版面無show pilot name真係有啲
Code geass就話有睇仲認得啲人，有啲event唔識既要入戰鬥前認人

因果黎

我特登google個人名

Boss資訊果度有寫😂我後期先知

Nmsl唔再課金 勒殺game

Cnmb

Between 冇打擊機今次event 冇人權

我無Nmsl勒殺驚

高文

超三咪又係巴巴

都係執雞姐 裝張100lv古鐵俾巴巴搞掂 又行得快

之前練開巴巴

依家已經要淪落到做尾刀

命中低清完卒應該都半死

多人30回 勁到仆街

係喎 唔記得有高文

巴巴尾刀唔緊要
尾刀前越o黎越難升氣力...
命中低到一個點...
主角相同，但起碼可以防守加氣力...

上一個活動係打擊+特殊我都係無
咪用半一個鐘打一次超級2囉

主角

上次用風之魔裝好易打大技同R技都特殊 破break easy

原來GGG係全打擊咁變態...
可惜我無升...

月尾更新可以一次過強化

兩張卷中咗新巴巴

5進階抽蛋
希望唔伏

打得中先再講

再唔係入一次戰鬥畫面咪睇到囉，冇睇革命gay的我認人認到暈，又Q又R又L

岩呀
我兩粒珠6lv都冇下中
好彩算左精神lv8，叫做有招勇氣，但又疊唔到熱血

呢隻game D命中回避都估佢唔到，又無得入艦回EN，打唔中就收得皮

有時3%會好驚俾人打中
點知就真係中撚左

你真係red親生仔黎

放定出黎先
btw我中埋韻子

雞巴：nmsl唔再課金比笨大！

5個鐘後：我中左巴巴同az了

屌你
琴日朝早課
晏就就捐錢

就係你助長nmsl

無大佬你邊有game玩

個1億龍珠半日都賺到啦,你課個啲最多咪俾寺田做養老金

呢度有一班5毛都係靠佢食飯

日服福利

港台服好似唔見有咩大課長,係執都執呢個先,日服有排玩

你岩
隻爆烈激戰勁撚多課長

公平咩

終於去到呢個時刻

鬥爭系駕駛員差3個未一千場
但鬥爭系三級書仲係好缺⋯⋯

用條碼換未得

精神書vs三級書

精神換最平果2個算啦 之後都太貴唔值

2000個舊太貴啦
跟本唔值 開3倍打養成都好難個個月儲咁多

想食咗大波艦長做+3 好唔好

三級書啦
升滿哂d主力先諗精神書

就咁食唔突咁浪費？

未用得著平衡型
睇下他朝有無一日有無機會用

平衡buff咗都唔用花同艦長
舊時代support 質素太差

挑戰鎮10！

屌 隻朱雀好變態
俾佢d必打死咗
下次真係要耗必

傻hi 以前都係咁打啦

29週年

起碼送2900石29張SSR啦屌

我估 29張普通卷 290石

sr飛 比盡

個5 step好廢 得張脫力想要

牙Red幫大家慳錢的心意不能浪費

D sup有用

技不了了

應該都係送d銀卷比你地自己10抽碰運氣

鎮十比安 有冇可能用機體硬食佢d必嚟耗佢d必？

鎮7隻牛又厚又先制
死麗濡又高回
應該點打好

秒啦 仲磨咩

我怕磨唔死

高回翼霸同佢打啦 破break就攻機圍佢

所以唔好磨翼霸都唔用 是但搵機必閃算啦

姐係點

翼霸6%係咁中

主角坦 佢開大技咪搵機開必閃頂
而家咁多必殺 4架圍佢好快打死啦 佢仲要咁慢又打得2格

Oic
Thx

Finally

恭喜，但無完成40000？

你翼霸150氣有幾多迴，我1457會有4-8%俾必打中
另外隻牛你要小心佢大約75%會出必中，如果唔好彩就到佢出必就麻煩
用通常用WZR開必打走佢個必中
去到50%就破Break圍佢
死麗濡佢比隻牛更脆，我破break後一輪必就殺到

鎮8基本上係翼霸無雙，無血就搵重高/綠彈機補，我翼霸閃1547連必閃都唔裝，裝兩個感應加信賴自動由頭打到尾

我得兩個sup上唔到咁高迴

打唔出
出完怒濤冇睇其他機d必cd0未

可惜，如果唔係下次搵第二部機係其他關解o左先都得
我第10關無出巴巴，用巴巴係其他關解o左傷害先
第10關最緊要等Boss放o左必閃定減傷精神先用怒濤

10卷

彩箱係13 ssr槌

淨係得SSR錘仔？

Red仔佛心牙
唔洗我地刷第10關肥

$58蚊 引課套餐好撚正

有無人可以講下鎮9點先夠打？

有幾多張 迴特有冇用翼霸

咁樣夠唔多迴

夠，last 三個boss 先要留意，加d 技巧搞撚掂

推進器must

係wo 重中之重

如果你要用必嘅
咁裝自己招R俾翼霸 +4%運
當然推進器最穩

推進器係咪要100 lv?

最好
利申 我打鎮9 係100 +4

好似得張ssr必中有用

$58蚊平和之花

副號噴射95+3(2個必閃) ,惡魔人100+1(必閃), 舊三一100+3, GGG

爆break後瘋狂必殺，S級過咗

好勁，不愧為遊戲王

但你海馬 無限印銀紙

印銀紙最後都係輸比牌疊仔

掉落3倍 同養駕劵 wo. 都唔差掛

0 x 幾多都係黎0架咋
我用左5張3倍 每次打1個鐘養10
1本書都無跌過呀

唔係啵
我呢個星期每日刷半個鐘，都跌左三次
真心覺得易跌左

多個機會跌 /快啲儲夠2000換書。btw 平和之花總算係加傷害，好過女主新sup 同天馬條女加防加𣈴掛

齊4隻女主新sub玩唔玩到平衡防坦？

劍strike好似加防 可以諗諗

好似真字 大機好d？

初號機屈射程好似唔錯 sr同ssr 如果裝射程+2

L咁慢 冇屈射程既資格
人地行1.5round佢先行1round

諗住買晒6隻SR魯魯修當肥食
俾佢fake撚咗

必殺技升到特性+5再中，你哋會食定留？

5000

點樣搵一個有網文韻子既好友

驚苯大遲d開放特性上限

日版就我

雞巴大佬又有

用完我隻巴巴未

未打過

我都有
但未升過

大佬 等你食糊
轉咗通知我

R同SR做肥料，SSR留

無打擊機，又玩唔到翼霸無雙
笨大你好嘢

老馬修無雙 開熱血一炮打落去

打得果少少

我未break一炮58000

20改 推曬d攻裝落去 用老馬修感應佢之後尾刀

有無高手解到7turn

好易喎
閃坦 怒濤（我用主角） ggg 三明

三明開魂怒濤打落去都70000 80000

岩呀，邊洗抽佢張SSR

三分析de到佢變弱智

幾時有新content
新鎮壓又要調到6月

無人有嗰隻極唔起眼既神馬機

邊部

做任嗰部
聽日試下15改 SR必 感應大法先

-10

聽日更新改break 可以on/off
我要音樂牙red

音樂onoff功能太難

你要on / off音樂定BGM先

呀red聽日準備又派鑽，唔反佢了

留名二百五

點解既

哦 月更

月經費

Ssr再中京邀請

我屌你老母啦

希望red仔又更新24個鐘
派石派卷

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

kasinbb

屌你老母hi

完全唔記得咗維護

冇左250石了

可以更新者 維到4點
仲有希望

內容無乜加其實入game唔知做乜
鎖壓打晒已經無目標

我未升哂所有機，等所有機都20改就可以棄Game

我升剩原創果幾部垃圾，唔知升唔升好

你地咁好心機升完都唔出

升完刷1000場

我仲有19條友未打千場

我仲有45條友

模擬器 好似冇咗cpp版面

模擬器玩到未?

全世界都未玩到
但巴哈嗰邊話 simulators入到公告版面

希望玩得返

我多過你
因為之前棄左一排，係見佢出希羅先玩返

其實係因為我每日auto五十場鐵與血先清咁d

我就升到20改直接打extra 9
慢好多但起碼有鎚

冇位袋鎚
成個傻仔咁
仲要冇曬鬥爭書farm

Dklm
已經入得game
冇石賠

黎緊好多野送
勁多mission
諗住all in降氣力5 step

無得玩差唔多一個月，隻翼霸仲需唔需要升?

免費100抽

永遠都需要

10sr

多謝牙red

強化簡直係德政呀

我諗住抽射程
氣力我有

Ching 玩到？

希望中萬能手同sub

我番來啦

屌到爛終於有

萬能手係邊隻？

玩到

超力電磁俠隻減氣力手

呢隻

又有30張sr 200鑽
4舊野 100lv 有精神書
我有4條囡囡95lv
又送石同強化 Red仔

我仲有佢招2技
升唔升好

+3都唔用
呢招神技

日本d game呢幾日好佛
連fgo都可以自選5星
佢地是咪良心發現

山本大介：我估唔到我派100抽都有人抽唔中限

因為對佢冇乜愛
同埋之前主力谷左落巴巴同翼霸

我想升
加防

無玩一個月 咩雙技 咩都唔識...
仲要追番D任務

日本果邊51 都係黃金週
好多活動同discount 引課

我就係果個

佢而家係送都已經好多
Gbf又係10連抽10日

賣野同強化tune 得比想像中好好多
一早就應該update 呢個function 啦,鳩禁左半年

Metoo
但抽到好野都係放置 咁多年都無乜突破

咁佛 仲唔課番10張ssr先

講緊pad點解又轉去課DD

睇錯左上面強化吹個reply
不過個強化真係做得幾好

開頭玩左冇耐,之後一直放置到而家玩返
係咪要諗辦法打到D料返黎改哂D機先?而家最多都係10改
活動高級都打唔撚到

addD勁隊友過到第二次超級冇難度

其實呢樣野應該一出就要有埋
Red仔搞到好似好大工程咁

bgm on off仲大

連唔到

刷咗12個鐘都無斷過，係咪network問題

剩係呢隻game先咁

直接抽100lv癲咗

泰坦3

睇左公告未

好din

呢兩隻比較冷門
出其他熱門小小都係100lv
到時我會課 唔洗養方便快捷

Valvarve 4未夠一個月出二技

西瓜冰：我屌你老母

泰坦粒新珠好似好勁 （升高的話）

睇落好勁但係要成12次行動先滿到，鎮壓仲要每關reset
黑三一每10氣加攻可能仲實用

仲要佢呢隻超級系行1次=人地行1.5
打完佢都未疊滿

阿red你不如del 左zegapain佢算啦

點刷強化sr果張卡最好
震壓打哂bp

馬桶？

開3倍打兩轉鎮壓，多到你驚
平時冇得入手

開2倍 打左50bp 打震9
掛兩晚 就清哂啦

咁冇
課金抽多d sr反黎

Sr馬桶咁廢
大食又低效
比我掉晒

R劵十連抽到巴垃圾3技

好有效wo
好唔夠用

配四防sup可以單挑比安

400好過無
用曬就開兩倍打鎮10
有時彩虹箱跌多5舊2500

有無巴打可以借150氣1790閃巴巴解第三超級

課長
我用埋R 黎突,竟然可以連sr 馬桶都嫌多

用r突 d錢同肥

每日果d 自動券就拎黎農r 件,夜晚模擬器農肥
而家賣野方便咁多,真係德政

咁都課長
咁SR馬桶效率真係低喎
食料同普通sr卡一樣 但效果就少一半
我寧願打多幾場鎮用分換晶片 同埋用sr卡突

邊到黎咁多sr 卡

唔係個個用script日掛夜掛
SR馬桶根本多到用唔晒，我都成日賣

狙擊槍85+4防sub

平時送抽同做山任卷抽 積埋唔好賣 唔好自食都有係度
一張頂2張馬桶啦

送埋50石岩岩好夠買4set 30張sr

幾時先調高養10既barcode跌落數
最撚等使既書就唔撚比
比幾千粒珠黎擺係倉冇掟使

佢而家咁多活動送barcode
我多到唔知點用
今日換完兩本精神書仲有5k barcode,等下次change pilot 活動allin

點儲5k
我d barcode用得好快

買SR卷
抽左4張攻擊命中型既SUP
邊隻最好用?
我得WING 有2招SSR
紅蓮有1招
仲有咩介紹我升定先

梗係黑三一最好用

紅蓮如果有斬條加成果隻都唔錯, 可以駕10打快D

係咁開3倍打
我都忍唔到手要買2000一本精神書